morfolinodifenylomaślan etylu organiczny związek chemiczny syntetyczny opioid objęty jednolitą konwencją o środkach odurzających z roku wykaz i pod nazwą dioxaphetyl butyrate maślan dioksafetylu w polsce nie znajduje się na wykazie ustawy o przeciwdziałaniu narkomanii numer cas numer pubchem